A continuacion se presenta un interprete de las operaciones aritmeticas de
resta y division, con declaracion de variables, el lenguaje es casesensitive.

Para declarar una varible:

->Dec a;

para declarar variables:

->Dec a,b,c;

para asignar valo:

->b = 5  - 10/2;
->b = 10;

para imprimir valores

-> Print(5-5);
-> Print(b);